有無人覺得BlackBerry好型

學生哥嗰陣時覺得商務機好型
有埋嗰鍵盤打字一流
但係可惜依家個時代趨勢已經唔需要

已成絕響

thanks
真係
男嘅嫉妒
女嘅傾慕
我都慣咗

嚟緊會出返機呀

Monkey dance

鍾意舊機細細部多啲
好鍾意佢同Porsche 一齊出嗰啲機

銀好靚但係得3+32唔夠用

BB算唔算Nokia 2.0?

Blackberry 已經賣左比支那tcl

摺機都有.

係，部部都好快壞

啲毒撚係要做啲懶出眾懶眾人皆醉feel既野

幾時有賣？買嗰brand name用一排之嘛

8月個授權到咗期 有間新嘢OnwardMobility接手
間嘢係美國德州

吸引
安全返 可以買

Crackberry班友好擔心係咪真係出到機
始終Startup+呢兩個月零update 連想踩上去做訪問都推

唔會吓話
BlackBerry咁大間公司唔會亂搵vendor啦

Priv 同 keytwo 用家留名

無諗過佢仲有翻生機會

放棄BBOS 根本ON9
咁撚好用
好似之前咁BBOS 又行到ANDROID D APPS 仲好啦

佢同moto 既沒落